屈sir，其實交開六位數字稅既話，係好樂於捐錢減稅

你咁鐘意捐錢，不如話比大家知你交幾錢稅啦

1000.00

12 萬